尋晚坐時光機去左2019年 賤種皇年度最佳陣容1隻都無入選

歐聯冠軍 疤狗
歐聯亞軍 利狗

世界盃 阿根廷
亞軍 英格蘭

下輪 利2:0鏝

片

時空亂左4:3

極度懷疑你係曲線反巴